黨鐵話一再拆站好撚嬲喎～

so?

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

哦

唔好開囖
賺香港人錢 出賣香港人

證明我們做對了

一開始唔放差佬入地鐵
唔停站 就乜事都無

不過扮乜同警察商討
根本港鐵就係政府一部份
人地落咩order都照跟啦

沙中綫、年年加價、又撞車又出軌問題，市民都好憤慨

閱。

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

我成日覺得淨係拆佢度門唔夠喉。想睇下攻入去站入面玩下係點

入去參觀完幫佢封到實一實乜人都入唔番

年年加價又壞車我都好撚嬲
浪費我時間

好驚呀

手足唔搞你，你自己都出軌自炒啦

Where is 鐵路應變部隊?

831 打死人既cctv 都味同你計dllm

寧願早起身 行多幾步 都唔想再搭
隨時有班鐵路狗仔衝上車打人

We are temporarily using live channel直播台as english channel

四大要求
做唔到代表無誠意解決問題
咁無辦法犯眾憎

同狗講？

封撚晒佢上晒鋼板未唔怕有人拆囉

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

你嬲就好啦！

所以我覺得再裝修快閃太易被對家屈/破壞

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

原來撞一撞個灑水器就會噴水
一搞又濕晒

即係方向正確

嬲嬲豬洗唔洗叔叔氹返呀咁🥺🥺
屌你老母中共走狗歐陽伯權你個垃撚圾仆街死啦

好嬲好嬲
Noted
繼續

「從今日起，提早返工返學，搭黨鐵，和你迫
只上不落」

真係好撚嬲

我地成日話見到勇武手足被捕受傷好唔忍心，但和理非又從來無行動升級。罷工攪極都攪唔成，有咩好講？

拿，我依家諗到個方法，俾所有唔敢罷工、好撚鍾意返工既人參與，就係：
提早返工、搭黨鐵、唔落車

唔該所有人提早一個鐘出門口，全部去搭黨鐵，係，平時唔搭既都要搭！（我知好多手足未必接受到，一陣又話我係鬼，但聽我講埋先！唔同意再屌，好無？）

上左車，就一直搭到總站，中途唔使落車，總之淨係搭車，乜都唔使做，唔使阻人上落。你買左飛，搭黨鐵，無犯法、無問題。唔使戴口罩、唔使著黑衣，同平時一樣正常返工返學就得。你係普通巿民，無人會攪你，黨鐵職員、黑警都無你符
只要人夠多，令到人上唔到車，自然可以擴散個效應，癱瘓交通，黨鐵受影響，又會迫人搭返地面交通，就有可能癱瘓全城交通。

我知道好多人唔夠膽罷工，驚到時得我一個罷工咪死？拿，呢個我都幫你諗埋啦，你係早左一個鐘頭出門口，如果多人響應，癱瘓成功，你就大條道理同公司講返唔到工。但萬一真係無人響應，行動失敗，交通正常，你咪準時返工囉，專登提早左一個鐘出門口俾你做buffer架仆街！嗰日當乜事都無發生過。但一日失敗唔代表永遠失敗，日日keep住做，我相信咁樣做成間接罷工既機會率，重大過你地一直等永遠唔會出現既真罷工

和理非、返工撚，如果咁低成本既行動你咁都唔肯做，唔好同我講你有幾支持運動、有幾擔心勇武

從今日起，提早返工返學 搭黨鐵 唔落車 只上不落

香港人，反抗

由放低散紙買飛 到被裝修，自己諗吓做過乜？

叫淋病嚟呵番d閘機囉

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

屌你Empty R 係你玩到咁大

拆到佢好似二坡坊麻雀館咁跪

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

唔好俾黨鐵開到

so 24 hours 黑警駐守?

我都好撚嬲
拆咁耐都仲唔撚爛
點解要逼我返學？我想參加三罷行動

如果要輕鐵停駛，每個輕鐵站必定一組淺藍色箱，係輕鐵站附近，好容易認嘅，通常會有一部冷氣放係頂

真心，等狗鐵整番好先

我地都好憤怒

敵人反應的我們就

今晚 十八區 拆站 ，等佢聽日開唔到站，變相三罷

咪唔好開囉

聽日唔洗你入閘都會俾港豬準時返工

臥底拆你架喎

港鐵想以後都唔開，大家幫幫佢。

所以要同警犬傾囉

你開左我地都唔會搭架啦

手足一個都不能少 小眾要我地保護呀

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

黨鐵賣港，我地都好嬲呀

今晚拆撚晒佢
聽朝仲開到咩

同黑警做曬大龍鳳，竟然呃唔到人割𥱊緊嬲豬啦

市民表示好撚嬲

嬲呀？今晚再嚟拆到唔嬲為止

睇個樣應該係想長期放狗入去守住

繼續拆

每個站每個出口企十隻狗咪得

叫卧底黑警輕手d唔好放咁大火燒觀塘嘛

市民表示一再封站好嬲

起一拆十

黨鐵都係狗閪黎架喇
似住個個都搭佢就加價
正撚樣

好似連自己衰咩都唔知

洗乜商討 開咪開
唔洗開關都話比大家知依家你營運係要向黑警「請示」
同埋反正你間垃圾黨鐵聽日著住火開車都會講「所有車站均可開放」架啦
惺惺作態

哦～

卧底黑警放嘅火 關人忍事

好嬲咩

幾驚你唔嬲

再拆

哦 已閱。
香港人夠好撚嬲你變黨鐵啦屌你老母
交831 CCTV出黎啊！！！！！！

咁咪拆多次睇你有冇得嬲

831 721我地仲嬲

收皮啦

嗯
哦
係
ok
閱

公開831 cctv

cctv?

黨鐵真係好小氣

831啊屌你老尾

再講多次 文宣係要主動出擊

叫d狗24小時幫手看門口囉

嘩我真係好撚驚你嬲

算撚吧啦睇死你聽朝全線暢通

唔好開

已讀。

幾驚你唔嬲 執埋佢仲好

再封站，車popo我哋都好撚嬲重有831cctv

推

仲未決定到？

即係做岩左

今日有搞咩？

日曰拆

奶共下場
有咩好嬲

咁多年黎迫撚到市民咁憤慨但又焗撚住搭
你唔撚柒講
呢次真係小鳳姐

執撚左佢囉

抵死
你估d狗會唔會幫你一世

商討?啲狗叫食含撚你都要含呀
當自己係邊個

下次就要用 接二連三

我對於黨鐵刮民脂民膏咁耐仲要助紂為虐都好憤慨

咁咪keep住暫停服務淨係拎黎載popo囉
根本經過呢兩日香港人都開始習慣冇鐵搭

早就放左狗入控制室啦

扮你老母閪咩

又運狗 又封站比速龍大屠殺 7.21又唔開車

有可能會擺警力守地鐵站

停左佢囉

咁樣做仲大鑊，咩仇都報曬

.sorry囉 幫你裝修番佢囉

做乜鳩憑咩好撚嬲？
可加可減機制，年鳩年得個加字又唔見你減
比埋啲濕鳩優惠，又唔係多又要計撚到盡，驚死蝕底咁，繁忙時間又唔計數
高層就一直食肥豬肉賺大錢

叫你整個apple pay又唔撚搞，周去搞QR code
有正常車唔撚用走去換鳩哂強国製造
又臭又出軌又訊號系統有問題on99

初期示威送撚左幾多錢比你洗？
自己on9走去運狗咪幫你嘔返啲錢出黎囉
長期服務對象係邊個呀？有排慢慢到你計呀

push

嬲到要打牌

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

橫掂唔係俾香港人用，拆撚左佢囉

下一步應該係要用HKID先入到MTR範圍

憤慨多幾次就慣,香港人都係咁一路走來

屌佢老母如果我後生返廿年我一定同你哋上前線，但我而家年紀大唔敢在前線祇敢在後排，不過有陣時去搭經過港鐵封咗站D門口我都會撕走佢嗰啲通告， 以表示對抗爭者支持!
同埋我想問下如果我想捐三，四百蚊買下水比U義士可以聯絡邊？

股東冇份傾

明明就係內鬼做

觀塘7點前封撚左 10點都會自燃?

再幫佢裝修多幾個